深圳人集體戴上口罩，支持香港！

多謝支持

頭兩個戴黑口罩添

反了反了

頭兩個戴咗等於無戴